返工既人事關係好煩...

是咁的，我返part-time一個月到
同事都係全女班，佢地返左好奈，得我同另一個pt係新黎
3個女人1個噓，好怕佢地係我唔在場既時候講我壞話
因為佢地試過係我面前講另一個新part-time壞話/做錯乜
(說話都幾難聽，其實我覺得做錯依d野都好正常，始終新黎乜都唔識，
每日返工都好唔想返去，驚會得罪佢地
有冇巴絲教我點做/咩心態面對佢地好

返工只喺做出糧嘅工作，同事只喺其次，別太在意身邊嘅嘢

煩咩 pt only

一定有講你壞話

同佢地混熟當你自己人就唔講你架啦
加埋自己醒目唔好柒

做野姐

交朋友咩

pt 就是旦

part time就算啦,who care?

社會就係咀 full time 仲難捱
唔好將佢地擺上心 做得唔開心就走人

就係咁*

見佢哋講得咁開心咪同班老屎忽一齊講再加鹽加醋。當佢哋覺得你有天份就會認同你加入佢哋群體

點會

從來都係
a,b,c
a唔在場 b,c講a
b唔在場 a,c講b
c唔在場 a,b講c

以前試過同期兩個新人（包括我）
另一個新人日日請舊人食野
我心諗洗唔洗咁假
做多幾年野先發現原來真係要咁假

我成日俾舊人請我食野 係唔係好幸福

低級員工, 低級品格, 低級行為, 不足為奇啦

唔係講啲高級員工幾高尚, 係佢地講壞話唔會講出口

被討厭的勇氣

咩工全女班 請唔請男

岩
佢已經無叫我開工
等claim埋錢就走

萬寧大把女啦
老中嫩都有得比你食，男仔係萬寧做既話，簡直係荒島上既大肥肉。

好奈？好耐？

原來萬寧
不過你都係攞經驗姐
遲D就轉工啦
唔洗咁在意既

咩工咩級都係咁
我之前返part time
聽住個高層大大聲同另一名同事講另一個同級壞話
而且仲爆啲人地啲私事
返得工真係遇左
就算你同佢地熟
你唔坐場或者佢地私下都會講你
所以唔好立亂將私隱講比人聽